男同事無啦啦錫我妹妹，請問我應該報警嗎

岩岩屋企人帶我個妹黎我鋪頭，男同學走去又攪又錫我妹，我懷疑佢戀童，我應該報警嗎？

你無ＪＪ

打佢一身先

報警啦，唔報警正廢柴

以為av級重甜

同事定同學呀？返5p啦

樓主真係癡能線